台華航兩維修員遭艙門彈飛重傷

兩名中華航空公司維修員，昨日（9日）7時許，在桃園機場華航停機棚內，維修飛機時，疑因操作不當而發生意外，導致兩人開門時被艙門推倒摔落地面，導致二人重傷送院。

據了解，兩人當時登上工作車時，擔心艙內氣溫太高，請其他同事打開艙門，卻沒提醒同事內外有氣壓差，令10多噸的艙門突然猛烈打開，將二人撞飛，並從約三、四層樓高的工作車上墮地。醫護人員到達現場時，地面染有血跡，其中一人頭骨破裂，已由機場消防隊送醫；另一人意識清醒，但嚴重骨折，右眼角撕裂傷、右手穿刺傷、全身多處擦傷，亦已送院醫治。

華航對事件回應表示，目前已啟動調查程序，確認意外發生原因，並向勞動部北區職安中心進行職業災害通報。

諗起大陸海軍果單 海水壓力太大倒灌 兩隻蝗兵俾個艙門爆頭

事後支那解放軍話兩人無大礙

有冇人有gif?